屁股罅隙有毛是否正常？

有日沖涼發現自己有 好驚

千

rip

認真剃左佢咪冇

千萬不要刮你的肛毛！！！！！！

我都係,搞到抆屎抆極都唔乾淨,搞到成日屎忽痕
早排剃晒佢,而家又清爽又乾淨

剃晒

剃哂會點

利申：啱啱剃哂

小 清 新！！

係，脫毛都好似有得脫個個位

我腦子裏不禁浮現出金黃色的啤酒從酒桶裏潺潺流出的美麗景象！！！！！

呢篇堅正

蠟脫啦
脫一次有排先生

其實啲毛得個一兩條 點保護肛門